好似冇乜講過今日有遊行既

岩岩先見到

依家去都未遲